（前女友咀咒）請好好諗清楚係咪真係應該開始

啱啱好拍咗一年，頭先終於分手。
自己曾經好蠢咁同過一隻臭雞exex一齊，
仲要發雞盲都唔知，
直到遇到我ex。

我同ex依一年好sweet ，同居過，歐遊過，
自己都視佢為終身對像。
對我嚟講，佢唔係女朋友，而係家人。

佢改變咗我好多，大家都付出咗好多努力，
令大家更好。
但無奈佢好介意我同exex所做過嘅嘢。
依一年來我ex都走唔出「前女友陰影」，
縱使我同exex 完全斷絕來往。
但佢始終行唔過依個心結。

2017年8月5日，
正正係我地嘅366日，
我地，分開咗。

係到我想講嘅係，
每一個人都試過恨拍拖，
小弟都唔例外。
同exex嘅時候，盲目咁開始咗，
結果換嚟嘅，係一個一生嘅咀咒。
我無勇氣去再愛，怕會將個咀咒傳開，
好似我ex咁。
心入面亦都難以接受會有另一個人，
去取代我ex嘅地位，
畢竟「家人」就係家人。

當然好多巴絲會屌我1999，
話我蠢講哂所有嘢比條女知（其實一齊耐咗都無得避免），
又或者話，女死女還在。
我只係想分享嘅係，
諗清楚係咪開始一段戀情。
[size=5]因為足以令你後悔一生，或者傷害到你真真正正最後愛個一個［/size=5]

如果你都係咁，歡迎share 比我知

會唔會係你個ex揾藉口咋?

唔會係，其實成年大家都努過去解決

咁你同exex做過d乜？

乜都做過
後悔都無用
年少輕狂都只係借口
自己抵撚死

有冇例子
你咁樣好難討論

成段睇完都唔知對ex同exex做過啲乜

1999咁仲要放低tg想開解人，算把啦

我同我ex分手都有一部分因爲呢個原因
未一齊嗰陣佢瞞住我冇同我講
幾個月之後我無意中知道左
我接受唔到佢同佢ex既野 佢覺得我無理取鬧
仲話得我先會介意
嘗試過接受但最終出現更多問題所以都係分手